(突發) 將軍澳有黃店比黑警搞，老闆兩兄妹同員工都拉左返差館！傳聞同同安心出殯同紙仔紀錄有關！

傳聞同同安心出殯同紙仔紀錄有關，班垃圾存心玩嘢。

班狗仲話查完先准街客入去食野

求幫手推

推

上面班仆街住客本身都唔妥下面堆店鋪好耐，擺明係佢地順便做鳩佢

癡撚線

明搞你

CLS

死黑警

Push

洪慶又唔查？

藍店開又話唔好阻人做生意嘅

黑警

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

要支持呀
油麻地觀塘都有

Up

而家又唔係阻人做生意呀？死黑警

push

終於黎料玩查簿 屌你老母狗

大大力懲罰

cls

大大聲話自己係黑社會
除左懲罰間舖
做到既反制唔多

依樣真
瘋狂買外賣

你都預左佢一定會咁玩
佢俾你寫紙本身就係trap
遲早就話太多人鳩填 搵唔到人 走去封黃店 再取消淨係可以用機
都係果句 頂得幾耐得幾耐

訓撚醒未呀你
所有惡法都係咁架啦

push
班死黑警真係好L得閒

將軍澳狗屋尋日咬完黃婆婆
今日就去吠黃店
睇嚟好想出名

片都冇

黑警就係賤種狗

除左推同瘋狂懲罰外，對安心偷食成為黃店弱點，根本無辦法

聽晚去睇下有咩食先

香港人罷工抗爭未

Hayden Lee 事實係，十幾隻objects拎住搜查令操入黎，話要搜吓有無違禁品、爆炸品，乜都摷，仲出咗兩隻警犬。
成間舖既職員登記晒ID,又問話又剩，坐埋一邊問咗好耐，跟住要逐個企出門口排。
D紙佢地無搞，亦無搞食客，但係早段時間已經叫職員問我地洗唔洗埋單先，有一枱忍唔住走咗，我地唔走，班objects 亦無繼續趕客。但門口逢有人睇餐牌，想入黎，守門口果幾隻就同人講叫人"等吓，間舖有排搞"(即係趕客走囉!)
反而原本有個食環madam原本入黎係check安心出行，我見佢隔離舖都有入的，但入到泰cool見狀就走咗，無check。
搞咗個幾兩個鐘，乜都搜唔到，返兜。

屌今日真係夾埋搞鳩黃店，
見到little fresh+阿木都比狗搞

實有d聰明仔係簿仔填d擺明鳩填既
仇狗既名果d
跟住感覺良好好威威

puzh

仲兩間分店要懲罰！油麻地 觀塘！

泰COOL (油麻地)
油麻地彌敦道483-485A號Le Chateau1樓

泰COOL (鴻圖道) (觀塘)
觀塘鴻圖道48號新榮大廈1樓

泰COOL (翩匯坊) (將軍澳)
將軍澳唐俊街21號翩匯坊地下G25號舖

歡塘泰菜：【網民「懲罰」觀塘泰國菜！CP值超高！】- 泰COOL

點解會好好地出法庭申請
有啲古怪

賤狗

死黑警......DLLM..

黑社會收佗地呀?

去黃店9填 係害左黃店
最後係罰黃店，唔係罰你

香港警甴 狗屎垃圾

pish

五毛成日話舖頭扮黃呃錢，其實做黃店會畀人搞，無人會扮

即係最後無事？

上左泰cool page 睇cm
有位似乎係現場客人講
冇搜到野
大致平靜
冇咩人同班狗有起衝突

安心出賓偷個人資料，即係私有財產

你要放低「財產」，先入得去食飯

唔係間餐廳會被差佬搞到開唔到門
咁其實同老黑有咩分別？
只不過收規受益人變咗共匪

青衣都有間
長發街市入面

推！！

屌佢老母

十成十係樓上d 住客啦，仲要係藍屍
之前都報過，千方百計想d 餐廳收皮

點解唔妥？

嘈？

推 死黑警

大家多啲支持

黑警死全家

含撚啦死黑警

將軍澳商場戶外食肆被趕絕 限七日內清理 負責人：無咗點做呀

屌班仆街又得閒冇嘢做周圍撩事鬥非

關鍵位係 日後啲狗都會咁樣搞鳩食客同店主
逐張逐張紙對
荒唐到連食個飯嘅自由都冇 香港衰過深圳

呢間係咪架 佢fb好似冇列埋出黎
會唔會係同名

外賣師出動

嘈到啲居民就抵死喇

上連燈都知呢間係眼中釘，每星期被投訴

佢應該入左藍絲群組每日任務

推
安仔同熊仔餅第一次見面就係呢到

成班智障低能狗 做人做到你咁撚悲哀 真係可憐

呢間野都有做food panda！大家一於叫外賣！做撚死佢呢間野！

點解一定搞黃店查紙仔？

因為最易囉

隔離係酒吧

咁人哋要威威呀嘛

ok聽日9衝去食

開呢個位自己攞嚟

係香港出世自己攞嚟

屌佢老母你愈係搞我愈幫襯，仆你個街

乜撚嘢自己攞嚟
你生而為人又自己攞嚟？
你係香港長大又自己攞嚟？

冇人幫手？

嬲咪食黃店囉
嬲咪去炸狗囉

好嬲好嬲手足

青衣個間唔係架！唔好幫襯錯！！

聽日見

如果安心出行話唔會讀取用戶個人資料，我寫紙仔點解要俾警察查？
佢無理由可以查閱食客留低嘅資料

上面好多支那人住
成日去海旁跑步都聽到支語人

係就唔淨係搞個間啦

9成係附近藍店葡萄黃店多客，報狗玩嘢
我自己煮都唔食藍店啊屌

住嗰頭成日都幫襯 要懲罰多啲先得

推，垃圾黑警死全家

多謝你哋呀🥺

可能係黑警想收茶錢，舖頭唔肯畀

多謝支持黃店

頭號懲罰
香港警狗你老母含撚死啦

所以根本鳩填就只限非黃店
你去得黃店填資料就唔該填正確資料
唔係就買佢外賣算

明知成件事係針對黃店就真係盡量唔好俾到位班仆街入啦

聽日要懲罰

去黃店最好俾真實電話，
相信黃店會尊重顧客私隱，
亦俾唔到藉口狗玩

今年啲狗無ot錢claim咪係度玩野囉

屌你班死黑警幾撚時死

推呀

泰cool 好好食

屌你老母死黑警比支那狗屌

其實係 同個邪惡政權講道理

有得揀好走 對家可以唯所欲為係佢唔驚香港人

你阻住人做生意呀！
仆街死啦mon po狗

wow

Push dklm

dlnm正一食屎狗

食屎狗毅進仔，恰鳩啲後生就叻

聽晚就過去食，屌你老母死黑警

要食多啲啦

pushed

原來要住樓上先可以去海旁

仆街

點解四十幾個負皮，嗰四十幾個係咩心態

唔係點會俾人叫做死黑警

9填還9填，都要有個譜
唔係間黃店會gg

聽日幫襯油麻地店

自己玩野先，怪得邊個？你係就唔好做晚市反抗，又要開又要玩野

要大大力懲罰下

屌你老母

佢地醜唔醜 份工無人睇得起 仲成日以為自己真係阿sir周圍耀武揚威 搞下普通市民呃下ot又好有滿足感 但基本上條街d人都當佢地係狗

黑警食屎狗

賣港賊政府鋪排咗噉耐

就係等今日

屌佢老母死黑警

DLLM

原來住樓上先可以去呢d餐廳

新鴻基

亂執法，多重標準，欺善怕惡等等行為會令市民仇恨警察呀，唔該做小啲啦！

依啲po 班咩食黄店無用撚唔見晒
識玩

請將軍澳區手足大力懲罰

講真
呢d比狗集中搞既黃店，淨係懲罰佢都幾難圍得番條數，得閒無事就尼搞鳩你唔比你做生意，仲未計比狗拉完果種心理折磨

拿 泰Cool幾好食

幫推

阿蛇就收工都要出嚟柒啊？

打左針未啊？

監控碼其中一樣就整一樣嘢搵位入打壓你

今晚要支持下

快啲幫手宣傳唔使用安心出行唔使填form戈啲餐廳啦，等大家有安樂茶飯食。

都話左只會搞鳩黃店

死黑警

垃圾狗

今日買爆佢

食過一次佢個冬陰功湯麵
係幾好食同多料

模

泰cool好食！快啲去懲罰

推 繼續懲罰佢

咁一定要支持

甴近平

懵撚睇下上面講咩啦

cls ! 藍屍黑警死全家

個到樓上夠成日有人嗌光時

有咩關係

同個妹妹傾過計
靚女黎
佢果陣已經比人搞到唔可以放户外位
佢已經話唔排除會搬
果度好多餐廳就係搞佢一個

up

老闆娘岀名靚啦
不過户外位應該係幾間全部都唔俾擺
作為個區嘅開荒牛俾人咁搞真係慘